Реализовать графическое приложение для управления заметками

Требуемый функционал:
Создавать заметки
Удалять заметки
Редактировать заметки
Читать заметки

Необходимо чтобы заметки хранились в защищённом файле

Необходимо поддерживать 2 типа заметок:
Обычные
Запароленные